[求救] 說服家中藍絲 有無巴絲可以幫手

我屋企人一向係偏藍
以往我完全放棄同佢地溝通 完全不提政治野
一來因為唔想嘈交 二來自己辯論能力都麻麻
最近想同佢地傾 做緊資料搜集遂一反搏佢地既論點
但我唔係咁叻 有D問題真係唔太識答
我老豆話:
香港而家有簽移交協議既國家 都有D無法治既國家(如印尼 印度)
點解中國就唔得?

請問各位巴絲打 應該點反駁?

另外 現有既移交協議有D咩野把關? 點樣突顯送中條例既問題?

求救

印度同埋印尼會唔會無啦啦搞鳩香港人？
特首會唔會輕易送香港人去嗰啲國家？

唔理衝唔衝 21去金鐘

推

如果咁講係咪簽印度同埋印尼 本身都有問題?
只係燒唔到埋身?

已有實例支那政府想捉香港人上去
「送中條例」只係將行為合化法 （legalize)

未需要簽呢樣野之前
已經有香港人賣書係被人用洗頭艇捉返大陸
呢樣算唔算先例
有無香港人依照唔正途嘅方法捉走去印度同印尼？
點樣確保同埋用乜野準則去判斷果個人有無罪？
陽光司法呀，有無公平受審都未知

應該話被捉上去，無經合法渠道？

點解中國唔得？
因為問題唔止加入中國
修例係改埋程序
現有程序係經立法會
改完只需經行政長官同法院
行政長官唔駛講啦
法院法官只睇表面證供 唔理引渡國有無公平審訊
因此 加入中國+唔經立法會 令呢個修例好有問題

關於"點樣確保同埋用乜野準則去判斷果個人有無罪？"
現有既條例係點確保?
係咪基於相信對方既司法制度?

為什麼只抗議"送中"？

既然香港已經和20個國家有引渡協議，中國也同許多西方民主國家有引渡協議，為什麼把逃犯移交中國會在香港引起這麼強烈的反彈，以至於"反送中"成了示威的一個主要口號呢？

香港1997年主權移交中國大陸之後，一國兩制、港人治港、《基本法》是保障香港高度自治的基石。但是，北京政府逐步加大在香港的影響，多次高調批評香港反北京中央政府、要求民主、普選等集會示威；港府亦多次被指屈從中央壓力、加強對政治活動的管控。

特別是習近平執政以來，中國當局進一步加強打壓異見令人擔憂，有悠久的抗議示威傳統、廣大的民運群眾基礎的香港也會成為目標。

港人感覺，面前的"北京壓力"越來越大，保障自治的《基本法》被一步步侵蝕、削弱，甚至有人指責港府在這一方面助紂為虐。

[url]
[/url]

係咪肯定現有簽協議既國家 要移交一定要經立法會?
如果立法會好似而家咁樣全親共 就算經立法會係咪都無把關能力?

你可以聽AY解釋 佢講得幾清楚

係
係 不過呢條例實際上用唔到 因為交上立法會要公開討論 個犯知道左已經走左佬 所以從未用過

跟本唔需要說服
搬出去
叫佢當生小個
唔比家用
死左叫政府警察幫佢擔番買水
個仔遲下出世跟老婆性
完

咁講法係咪逃犯天堂講法某程度上成立?
只不過唔關送中條例事?

逃犯天堂定義係咩?

sorry我講得唔好
我意思係
逃犯走左黎香港基本上都唔會捉到去移交?
咁條條例係咪有問題?
抑或逃犯走佬離開左香港 就算完成任務?

首先, 應該一齊睇返下面條片先
1.
(入面講左點送個犯去台灣)

2. 你認為啊爺要捉人, 要用送中條例?? 好明顯條送中例係比權力不大的親中人士濫用. 所以修例成功, 貪風更大香港更亂. (想像一下明日大愚只貪1%有幾多錢)

3. 在得失平衡過後, 唔修例比修例更有利香港發展<--- 你睇到今日既情況也都應該了解到--->

我睇條片所講
非長期協議既國家先要經立法會?
咁上面講既印尼印度 係咪唔洗經立法會?

係移交唔到
條例係有問題

巴打, 我睇上面另一個人條片所講
非長期協議既國家先要經立法會
咁上面講既印尼印度 係咪姐係唔洗經立法會?